{
    "A new comment has been added to the ticket :ticket by :name.": "티켓에 새로운 댓글이 추가되었습니다:ticket by :name.",
    "A new ticket has just been created.": "새로운 티켓이 생성되었습니다.",
    "Account password": "계정 암호",
    "Account verified": "계정 확인됨",
    "Activities": "활동",
    "Affected users": "영향을 받는 사용자",
    "and": "그리고",
    "Are you sure you want to delete this comment?": "이 댓글을 삭제하시겠습니까?",
    "Back to kanban board": "칸반 보드로 돌아가기",
    "by :name": "이름으로",
    "Cancel": "취소",
    "Changed by": "변경자",
    "Choose your account password": "계정 비밀번호 선택",
    "Click here to resend": "다시 보내려면 여기를 클릭하십시오",
    "Comment deleted": "댓글 삭제됨",
    "Comment details": "댓글 세부정보",
    "Comment saved": "댓글이 저장되었습니다.",
    "Commented at": "에 댓글을 남겼습니다.",
    "Comments": "코멘트",
    "Referential": "참조",
    "Confirm": "확인하다",
    "Confirm your chosen password": "선택한 비밀번호 확인",
    "Content": "콘텐츠",
    "Cover image": "표지 이미지",
    "Create ticket": "티켓 생성",
    "Created at": "만든 시간",
    "Creation date": "제작 일",
    "Custom configuration": "사용자 정의 구성",
    "Default": "기본",
    "Default priority": "기본 우선순위",
    "Default status": "기본 상태",
    "Default type": "기본 유형",
    "Delete": "삭제",
    "Delete confirmation": "삭제 확인",
    "Edit": "편집하다",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Email verification sent": "이메일 확인이 전송됨",
    "Email verified at": "이메일 확인:",
    "Enable registration?": "등록을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable social login?": "소셜 로그인을 사용하시겠습니까?",
    "Estimation": "견적",
    "Estimation time": "추정 시간",
    "Export time logged": "기록된 내보내기 시간",
    "Filter": "필터",
    "Filters": "필터",
    "Full name": "이름",
    "General": "일반적인",
    "If checked, this priority will be automatically affected to new tickets": "선택하면 이 우선 순위가 새 티켓에 자동으로 적용됩니다.",
    "If checked, this status will be automatically affected to new projects": "선택하면 이 상태가 새 프로젝트에 자동으로 영향을 줍니다.",
    "If checked, this type will be automatically affected to new tickets": "이 유형을 선택하면 새 티켓에 자동으로 영향을 줍니다.",
    "If custom type selected, you need to configure project specific statuses": "사용자 정의 유형을 선택한 경우 프로젝트별 상태를 구성해야 합니다.",
    "If not selected, an image will be generated based on the project name": "선택하지 않으면 프로젝트 이름을 기준으로 이미지가 생성됩니다.",
    "Show only not affected tickets": "영향을 받지 않은 티켓만 표시",
    "Kanban": "칸반",
    "Kanban board updated": "간판 보드 업데이트됨",
    "Last update": "마지막 업데이트",
    "Latest projects": "최신 프로젝트",
    "Latest tickets": "최신 티켓",
    "Latest tickets activities": "최신 티켓 활동",
    "Latest tickets comments": "최신 티켓 댓글",
    "Linked social networks": "연결된 소셜 네트워크",
    "Log": "통나무",
    "Log time": "로그 시간",
    "Log worked time": "로그 작업 시간",
    "Logged:": "기록됨:",
    "Management": "관리",
    "Member since": "회원 가입일",
    "New status:": "새 상태:",
    "New ticket created": "새 티켓이 생성됨",
    "No activities yet!": "아직 활동이 없습니다!",
    "No time logged yet!": "아직 기록된 시간이 없습니다!",
    "Old status:": "이전 상태:",
    "Old status: :oldStatus - New status: :newStatus": "이전 상태: :이전 상태 - 새 상태: :새 상태",
    "Only default statuses are listed when no projects selected": "프로젝트가 선택되지 않은 경우 기본 상태만 나열됩니다.",
    "Owner": "소유자",
    "Owner:": "소유자:",
    "Owners \/ Responsibles": "소유자 \/ 책임자",
    "Password confirmation": "비밀번호 확인",
    "Performed at": "수행 시간",
    "Permission name": "권한 이름",
    "Permission roles": "권한 역할",
    "Permissions": "권한",
    "Priority": "우선 사항",
    "Priority color": "우선 색상",
    "Priority name": "우선순위 이름",
    "Priority:": "우선 사항:",
    "Project": "프로젝트",
    "Project description": "프로젝트 설명",
    "Project name": "프로젝트 이름",
    "Project owner": "프로젝트 소유자",
    "Project status": "프로젝트 상태",
    "Project statuses": "프로젝트 상태",
    "Project updated": "프로젝트 업데이트됨",
    "Project:": "프로젝트:",
    "Projects": "프로젝트",
    "Refresh": "새로 고치다",
    "Related ticket": "관련 티켓",
    "Relation type": "관계 유형",
    "Reset filters": "필터 재설정",
    "Responsible": "책임이 있는",
    "Responsible:": "책임이 있는:",
    "Roles": "역할",
    "Security": "보안",
    "See more details of this ticket by clicking on the button below:": "아래 버튼을 클릭하여 이 티켓에 대한 자세한 내용을 확인하세요.",
    "Settings": "설정",
    "Share": "공유하다",
    "Site language": "사이트 언어",
    "Site logo": "사이트 로고",
    "Site name": "사이트 이름",
    "Status": "상태",
    "Status color": "상태 색상",
    "Status name": "상태 이름",
    "Status order": "상태 순서",
    "Status:": "상태:",
    "Statuses configuration": "상태 구성",
    "Subscribe": "구독하다",
    "Subscribers": "구독자",
    "The language used by the platform.": "플랫폼에서 사용하는 언어입니다.",
    "The status of ticket :ticket has been updated.": "티켓:티켓의 상태가 업데이트되었습니다.",
    "This is the platform logo (e.g. Used in site favicon)": "플랫폼 로고입니다(예: 사이트 파비콘에서 사용)",
    "This is the platform name": "플랫폼 이름입니다.",
    "Ticket": "티켓",
    "Ticket :ticket commented": "티켓 : 댓글이 달린 티켓",
    "Ticket code": "티켓 코드",
    "Ticket content": "티켓 내용",
    "Ticket name": "티켓 이름",
    "Ticket name:": "티켓 이름:",
    "Ticket owner": "티켓 소유자",
    "Ticket prefix": "티켓 접두사",
    "Ticket priorities": "티켓 우선순위",
    "Ticket priority": "티켓 우선권",
    "Ticket relations": "티켓 관계",
    "Ticket responsible": "티켓 담당",
    "Ticket status": "티켓 상태",
    "Ticket status updated": "티켓 상태 업데이트됨",
    "Ticket statuses": "티켓 상태",
    "Ticket type": "티켓 종류",
    "Ticket types": "티켓 종류",
    "Ticket updated": "티켓 업데이트됨",
    "Tickets": "티켓",
    "Tickets by priorities": "우선 순위별 티켓",
    "Tickets by types": "종류별 티켓",
    "Time logged": "기록된 시간",
    "Time logged by tickets": "티켓으로 기록된 시간",
    "Time logged by users": "사용자가 기록한 시간",
    "Time logged into ticket": "티켓에 로그인한 시간",
    "Time to log": "기록할 시간",
    "To": "에게",
    "To complete the creation of your account, please use the below button to choose a password and verify your user account.": "계정 생성을 완료하려면 아래 버튼을 사용하여 비밀번호를 선택하고 사용자 계정을 확인하십시오.",
    "Total time logged": "총 기록 시간",
    "Total time logged (hours)": "총 기록 시간(시간)",
    "Type": "유형",
    "Type a new comment": "새 댓글 입력",
    "Type color": "유형 색상",
    "Type icon": "유형 아이콘",
    "Type name": "유형 이름",
    "Type:": "유형:",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "Url copied to clipboard": "클립보드에 복사된 URL",
    "Use the following form to add your worked time in this ticket.": "다음 양식을 사용하여 이 티켓에 근무 시간을 추가하십시오.",
    "Use the following form to choose your account password and validate your account creation": "다음 양식을 사용하여 계정 비밀번호를 선택하고 계정 생성을 확인하십시오.",
    "User full name": "사용자 전체 이름",
    "User role": "사용자 역할",
    "Users": "사용자",
    "Validate your account": "계정 확인",
    "Verify": "확인하다",
    "Verify my account": "내 계정 확인",
    "View": "보다",
    "View details": "세부 정보보기",
    "View ticket": "티켓 보기",
    "Welcome to :app platform.": ":app 플랫폼에 오신 것을 환영합니다.",
    "Y-m-d g:i A": "Y-m-d g:i A",
    "You have a pending email verification for :email.": ":email에 대해 보류 중인 이메일 확인이 있습니다.",
    "You subscribed to the ticket": "티켓을 구독했습니다.",
    "You unsubscribed from the ticket": "티켓을 구독 취소했습니다.",
    "Manage general settings": "일반 설정 관리",
    "Save": "구하다",
    "Contributors": "기여자",
    "Contributor": "기부자",
    "Road Map": "로드맵",
    "Create Epic": "에픽 만들기",
    "Update Epic": "에픽 업데이트",
    "Epic": "서사시",
    "Epic name": "서사시 이름",
    "Starts at": "시작",
    "Ends at": "종료 시간",
    "Epic successfully saved": "에픽이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Ticket successfully saved": "티켓이 성공적으로 저장되었습니다.",
    "Parent epic": "부모 서사시",
    "Road Map chart is only available on large screen": "로드맵 차트는 큰 화면에서만 볼 수 있습니다.",
    "Comment": "논평",
    "Attachments": "첨부파일",
    "Here you can attach all files needed for this ticket": "여기에서 이 티켓에 필요한 모든 파일을 첨부할 수 있습니다.",
    "Submit": "제출하다",
    "Ticket attachments saved": "티켓 첨부 파일 저장됨",
    "Important: If a file has the same name, it will be replaced": "중요: 파일 이름이 같으면 교체됩니다.",
    "Upload": "업로드",
    "Scrum": "스크럼",
    "Display and move your project forward with issues on a powerful board.": "강력한 보드에 문제가 있는 프로젝트를 표시하고 진행합니다.",
    "Achieve your project goals with a board, backlog, and roadmap.": "보드, 백로그 및 로드맵으로 프로젝트 목표를 달성하십시오.",
    "Sprint name": "스프린트 이름",
    "Sprint start date": "스프린트 시작 날짜",
    "Sprint end date": "스프린트 종료 날짜",
    "Sprint description": "스프린트 설명",
    "Sprints": "스프린트",
    "Export hours": "내보내기 시간",
    "Sprint": "스프린트",
    "The creation of a new Sprint will create a linked Epic into to the Road Map": "새 스프린트를 생성하면 로드맵에 연결된 에픽이 생성됩니다.",
    "Board": "판자",
    "Choose a project to show it's board": "보드를 표시할 프로젝트 선택",
    "Search": "찾다",
    "Back to board": "보드로 돌아가기",
    "Y-m-d": "Y-m-d",
    "Scrum board": "스크럼 보드",
    "Kanban board": "칸반 보드",
    "Important:": "중요한:",
    "Choose tickets to associate to this sprint": "이 스프린트에 연결할 티켓을 선택하세요.",
    "Tickets associated with sprint": "스프린트와 관련된 티켓",
    "Associated tickets": "연계 티켓",
    "days": "날",
    "In this section you can choose one of your projects to show it's Scrum or Kanban board": "이 섹션에서는 프로젝트 중 하나를 선택하여 Scrum 또는 Kanban 보드임을 표시할 수 있습니다.",
    "No active sprint for this project!": "이 프로젝트에 대한 활성 스프린트가 없습니다!",
    "Manage sprints": "스프린트 관리",
    "Click the below button to manage project's sprints": "프로젝트의 스프린트를 관리하려면 아래 버튼을 클릭하세요.",
    "Remaining": "남은",
    "Remaining:": "나머지:",
    "If you think a sprint should be started, please contact an administrator": "스프린트를 시작해야 한다고 생각되면 관리자에게 문의하십시오.",
    "in": "안에",
    "Next sprint:": "다음 스프린트:",
    "Sprint ended at": "스프린트 종료 시간",
    "Sprint started at": "스프린트 시작 시간",
    "Started at:": "시작 시간:",
    "Jira import": "Jira 가져오기",
    "Jira login": "Jira 로그인",
    "Jira projects": "Jira 프로젝트",
    "Jira tickets": "지라 티켓",
    "Username": "사용자 이름",
    "Password": "비밀번호",
    "Your jira account username": "귀하의 jira 계정 사용자 이름",
    "Your jira account password": "귀하의 Jira 계정 비밀번호",
    "Important: Your jira credentials are only used to communicate with jira REST API, and will not be stored in this application": "중요: jira 자격 증명은 jira REST API와 통신하는 데만 사용되며 이 애플리케이션에 저장되지 않습니다.",
    "Use this section to login into your jira account and import tickets to this application": "이 섹션을 사용하여 jira 계정에 로그인하고 이 애플리케이션으로 티켓을 가져오세요.",
    "Host": "주최자",
    "The url used to access your jira account": "jira 계정에 액세스하는 데 사용되는 URL",
    "Your jira credentials are incorrect, please go to previous step and re-enter your jira credentials": "Jira 자격 증명이 올바르지 않습니다. 이전 단계로 이동하여 Jira 자격 증명을 다시 입력하십시오.",
    "Loading jira projects, please wait...": "Jira 프로젝트를 로드 중입니다. 잠시만 기다려 주십시오...",
    "Choose your jira projects to import": "가져올 jira 프로젝트 선택",
    "No tickets found!": "티켓이 없습니다!",
    "Tickets for the project:": "프로젝트 티켓:",
    "Import": "수입",
    "Loading projects, please wait...": "프로젝트를 로드 중입니다. 잠시만 기다려 주십시오...",
    "Loading tickets, please wait...": "티켓을 로드 중입니다. 잠시만 기다려 주세요...",
    "Please choose at least a jira ticket to import": "가져올 Jira 티켓을 하나 이상 선택하세요.",
    "The importation job is started, when finished you will be notified": "가져오기 작업이 시작되고 완료되면 알림이 전송됩니다.",
    "Jira importation": "Jira 가져오기",
    "Jira tickets successfully imported": "Jira 티켓을 성공적으로 가져왔습니다.",
    "Before you can import jira tickets you need to have all the referentials configured": "Jira 티켓을 가져오기 전에 모든 참조를 구성해야 합니다.",
    "No content found in jira ticket": "Jira 티켓에 콘텐츠가 없습니다.",
    "Default role": "기본 역할",
    "The platform default role (used mainly in OIDC Connect).": "플랫폼 기본 역할(주로 OIDC Connect에서 사용됨).",
    "OIDC Connect error": "OIDC 연결 오류",
    "Invalid account!": "계정이 잘못되었습니다!",
    "OIDC Connect": "OIDC 연결"
}